好好珍惜連登喇 離熄燈不遠

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

上連登打正字

冇得再互屌

兒登仔係咁上下
連登仔全部都係金鐘m記毒撚樣
連登仔日日捉鬼
連登仔勁大男人主義
全部女人都係雞
連登仔冇獨立思考

連登仔要告別了

有險可守。

估唔到咁快

繼續拎堆mk youtuber嚟批鬥
繼續鬥黃喇下
俾人帶下風向就迷失晒
成班戇撚尻尻食賓周

這校園，這班房，這走廊，這禮堂，告別時是我心的家鄉

再見了連登

外國server wo? 點熄法

whitelist domain